蘋果： 陶輝老婆係女警 仲一齊非法出租牌照屋做民宿出租俾人

《蘋果》由多個渠道確認，陶輝的妻子叫張雅詩，據悉她是女警，職級是警長，曾經與陶輝一同駐守警察總部，2人2014年遷入碧水新村，之後並結成夫婦。

陶輝夫婦過去6年一直將村內另一間面積1100呎的牌照屋包裝成民宿出租，並在外籍人士的FB群組積極宣傳，租期由兩日三夜到月租都有，每年收入可達31萬元；二人不但涉違反牌照屋條款，更可能涉及無牌經營旅館。警方未有回應陶輝是否涉及非法行為及有否申報收入；有立法會議員批評陶輝涉違法的情況越揭越多，廉署有需要介入調查。

詳細睇呢度 ：

Lm

好波

廉處？

陶輝升到咁高級
佢老婆都只係做到警長?

話會調查，一查以十年計，最後不了了之

有單差佬係警車殺個的士佬，查咁耐都未有結果

蘋果牌牙膏

推

撐蘋果係絕對冇錯嘅

睇嚟逃虧時日無多，準備做現代葛柏，成為棄卒

讀考古學，今鋪比人考古有咩感受

蘋果CLS

咁樣爆黑警大穫有用過日日出去抗爭
身邊有POPO朋友既你地以後做個好市民去揭發佢地既罪行啦

哇 屌
唔推唔得

陶輝準備要返英國 了

回力鏢

利用完就比共產黨當condom
你估d料邊個放 ？

蘋果狗仔隊果然厲害

蘋果

牙膏

唧牙膏

已經揚威海外遺臭萬年

散仔做狗為人工姐
呢班高級狗背後啲公司再配合狗權
仲撚fatfat啦

知法犯法

法庭話的士司機非法被殺 然後。。。

人地祖國係中国啊 一早放眼大灣區啦 仲去乜鬼嘢英國啊

D狗只會犯法

Push

執撚咗啦

咩黎

點解要撐壹傳媒？！
我哋就係要有呢啲報道

快啲訂閱蘋果

返去仲危險

即係兩公婆一齊犯法

洋五毛點會有好下場

狗公狗婆

學唔學唐生

推老婆出嚟擋

牙膏！

原來食洋腸 仲要食件咁肉酸 咩狗腸

破左處啦

就沒有然後

果然黑警全部都係罪犯
犯罪集團+恐怖分子

香港警察成日犯法架

擠得好

食洋腸好過扎職啦

散仔搵得幾多吖

唔該 記者下次直接問柒婆

唔係親生仔係咁架啦鬼佬

要怪就怪你唔係支那人又學人奶共

Fucking Dover, u are fucking doom

哦, 啲阿蛇作為執法者 真係好識法律架 !

ICAC依家除咗拍劇就冇撚用㗎啦

返支那就有佢份

班鬼好鍾意用自己攪民宿 個個都冇牌

洗定籮友監獄過世啦

老婆純粹hea做過日晨啦
有事響老公個朵都足以打橫行

果個係死因裁判庭，差佬唔查，律政司唔告，永遠唔會有刑事檢控

以為遠在天邊？蘋果就在眼前

理撚得你 過多幾年 返老家unun腳啦

追L 住條仆街嚟咬

肥佬黎今舖我撐你
壹週仲有冇牙膏唧

突發 ! 黑狗向動新聞發射催淚彈

蘋果一早查呢啲唔使告急啦

要加民望去推23條
咱們已當家作主

鬼頭們有難了

佢老公係陶輝

一柴都夠佢玩

廉署
吓 有呢個部門的咩？

分分鐘唔返狗屋打卡，上頭都吹佢唔漲

我又諗起有一單又係蘋果揭發出嚟嘅
話邊境有個閘啲人可以自由開門出入

In 蘋果 we trust

香港有法治, 有廉政全部都係笑話

輕輕鬆鬆仲爽，做錯野上頭都唔敢屌得太犀利，連狗強都要比下面佢老公

蘋果好波

袋OT錢咪算囉
仲R埋AIRBNB, 你叫下面住宿舍既散仔情何以堪

97後已變香港都市傳說

今次講咩好

記得click link俾蘋果賺hit rate呀

唔撚係掛

兩公婆明知法去犯法

ICAC 仲有冇存在價值就睇呢鋪

呢條罪坐得監喎

唔通要用dark web起?
但係dark web危險

返老家就英國手足日夜文宣招呼, 左鄰右里所有人都知佢係nazi, 仲好玩

依據劇本
推個老婆出泥頂晒佢

壹仔真係好嘢
BTW有冇英文文宣手足可以twitter一下

火鍋大王nathan rich

有勁料直接比蘋果算啦
不過最好資料齊全D唔駛佢地用太多時間

推老婆去死 真男人

牙膏式爆料

又玩擠牙膏

相信佢唔會識睇段中文!

老婆頂到無用
一來佢老婆都係狗乸
二來狗公都有責任申報狗乸既利益

連登啲一毛又唔見哂啦

唔知又諗緊啲咩話題去轉移視線呢

有趣

推呢啲好過推龍門啲是是非非

狗公推狗乸去死

蘋果真係好尾機

捉去海牙

最後咪又係乜事都冇

唔會返英國啦, 佢一生留係香港時間應該仲長過係英國

實冇事嘅最尾，黑警形象至上，乜撚野法治行撚開喇。

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

up

可能黨衛軍另一派系隊佢出嚟

兩人犯刑事 要坐監 吟詩都吟唔甩

淨係呢單就值得課蘋果

又唧牙膏，睇住你回應再出招

犯左法就係要拉

黨衛軍都仲有一班97前入職既鬼頭

報考警甴
只為認識知法犯法
識人 識法律罅

上面話篤啲警畜生意/黑歷史
好過伏擊休班警
其實係
不過大家身有屎 睇吓邊個勇士去篤

留名睇包庇

條撚樣係支那又有生意、係香港又犯住法做生意都冇人敢捉
唔怪得為左政權咁撚賣命啦
一個月成球都黎緊

I Can Accept Corruption

入監倉俾基佬考股

老公係高級 自己又係女人 無人敢郁你
玩撚哂

陸續有黎

蘋果先做到d咁爆嘅新聞

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

究竟仲有幾多料未爆

狗咬狗打同事
自編自導自演汽油彈
虐兒
非法經營

未計差佬平時成日衰既風化案

今年香港犯罪率有望破新高
年尾個時唔好瀨落佔中啊

大不了個老婆辭工上法庭
有錢多數唔洗坐花廳

Tui

我懷疑有人比料

推爆佢

蘋果好波
支持嚴正執法

我就係要呢啲。

蘋果唔該同我起曬大粒狗既黑材料出黎。

之前都有非禮、收黑社會錢同性服務、偷野
真係乜撚都衰過
依個職業真係冇反社會人格都唔會做

反貪污、捉陶輝

犯左法就要拉

蘋果做老本行無令人失望過

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

越爆越多，每年幾舊水抵到爛

想打賞蘋果

唔推唔係人 推佢老母

推佢老母

ICAC 電影先會出現

不愧係蘋果

邊有得兜？最多咪拖！我撚唔信香港人會無左件事！

死黑警dllm

你圖文並茂
連登出post都無咩問題
最緊要有人睇
連登 -> 公海 ->連登

黑警係香港最大犯罪組織+恐怖分子
絕對無庸置疑

仲唔快啲訂閱蘋果

食屎啦 逃輝

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

要課金蘋果

push

我唔信！

又啱喎
TVB維穩劇
除咗扮警畜仲有廉署調查員

Pish

死白鬼

做個掃地阿姐都夠叫成隊綠曱甴幫佢奶西

攞大推佢先
老婆都係狗 冇得推落佢度

佢無得撈邊個得益最大

一直關注事件！希望傷者康復🙏🏼🙏🏼🙏🏼

達哥一早post左隱喻光復香港圖
你估mr wally咩 討厭政治

屌點兜啊咁樣

icac

我要陶輝坐監！無長糧咬！

毅進仔識撚英文呀
開個post叫人住
都冇能力啦

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

蘋果真係值得科水
大家記得仲要幫下其他細機構如傳真社

p

推
屌你老母死洋狗

狗 全部都係狗

撐蘋果！

By the way，老廉冬眠咗幾耐？

唔理咩背景，犯法就要拉

哇

做哩啲新聞好過做藝人新聞

咩嚟

正

公職人員……

普通狗屋最大個個都係高級警司（好似係）
分分鐘幫返佢老婆刷鞋搏升

愈爆愈多

最大警司啫

含撚升職聽得多，奶西升職

就係陶輝高級佢老婆先唔洗靠潛規則上位掛

去囇拍劇

其實如果陶輝果時唔係咁出位，呢單野都唔會爆到出黎，唔知呢家陶蛇佢有無後悔到當日咁出位

根本狗隊上下都貪腐嚴重，冰山一角

兩個人職位爭咁遠

廉價處女

係咩
因為我見佢地架構係總區》警區〉分區
所以我以為個grade 係順住落

仲有時沙

推 push

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

助理處長 - 總區指揮官
總警司 - 總區副指揮官 或 區指揮官
高級警司 - 區副指揮官
警司 - 分區指揮官

蘋果正呀 俾錢佢專心做狗仔隊都抵俾

手頭上有得呢d 料一向都係popo內部爆
好似老豆搵仔咁都係popo互篤

陶輝呢大半年咁高調 結果響曬朵升acp
應該調返轉頭邊個csp 啱啱好被陶輝截糊出黎

仲有雞仔餅
姐係劉澤基 / 林大總統

報ICAC啦

Cafe

唔肯定全部都係互篤，太睇小壹週啲記者
但肯定一開頭放風住址比蘋果嘅肯定係陶輝身邊啲人

想咬長糧？
狗糧都無得你食

今舖小強想攬你都難
繼警棍延伸又一個condom

真係垃圾死黑警

女警咩背景

廉處就好似一個不舉既男人咁
有條撚但冇撚用

散仔同幫辦ranking分開 一日散仔一世散仔。不過老公係助理處長 我諗大把幫辦奶佢老婆鞋底啦

蘋果絕技唧牙膏

唔知佢地點溝通一般散仔D 英文咁差
除非佢識廣東話

今次做得好!!

蘋果叉足電

你話東廠？

身體

好多散仔呢刻係非常淆底下一個主角係自己
特別係老豆搵仔有哂住址果班
狗仔隊無處不在

佢食大把後生女警啦

一日最衰都係佔中

難為班藍C廢老真心膠走去撐警
人地就逗人工搞民宿開公司
班廢老就on99鳩叫嚴正執法

cockroaches couple

嚴正執法

嘩屌越揭越臭

用自己fb 出post 招租

蘋果記者撈埋啦，777快啲出糧

大家大家大家
入錢入錢入錢
蘋果蘋果蘋果

唔係因為英國白人佢做到乜嘢？

小二花生

講咗咁耐麻包袋有幾多單？心照啦

升得越高越唔方便貪污，中共d大貪官都係村鎮長，如果升到最高就要日日見高層，就要做夏寶龍咁要拼搏殺人出謀獻策

仲提廉署

所以咪要訂閱蘋果lor

逃輝

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

點樣兩日三夜

Push.

唔怪得呢期係咁搞肥佬黎

Pushhhh

starbucks 黎架je

稅局唔知會點做呢？ 咁大盤生意，有冇報稅㗎？

蘋果/壹仔好勁!!
幾十蚊個月好抵睇!!

訂閱網頁：
Android：
ios：

課金 link

蘋果日報慈善基金

課金蘋果

ICAC 執左啦

蘋果要人
課金 課金 課金

玩完

本身已經唔可以租比原先村民以外既人
不單止
仲要搞無牌民宿.
消防安全 第3者保險果D?
樣樣CHARGE佢
唔好同人講唔係刑事呀
有刑事仲有冇得做助理大狗

一出場就狙擊大狗,振奮人心

印象中香港冇合法民宿牌既
頂多係酒店/旅館
全部都有好條例牌照要跟足(民政事務署好似)

正, 多D狗咬狗骨

有花生爆未多啲人訂閱

大家重唔 subscrible 蘋果?

特權階級係咁唔係話咩野制度就可以改變。只不過民主可以改到70分，極權0分

搵埋髒定賢，江永祥，鄧PK一班戰犯D罪行出嚟，晚晚還殘佢哋！！！！

隻白鬼係唔撚係香港生活嫁
比蘋果睇中既話沖出來認左佢已經係最好選擇

我記得之前搵到陶輝同佢老婆fb，有隻狗乸張相

今次一箭雙雕

警方多番查問採訪內容，查看攝記的拍攝資料，不理記者反對複印記者的筆記簿後將其扣押到將軍澳警署。

搵埋班o靚收集第一手史料

黑驚真係除咗守法之外就乜嘢都做

又吱牙膏好過癮

香港勝在有ICAC
e! 等等先
ICAC只對林鄭負責
omg

佢d 鄰居本身都成日投訴佢啦

鬼佬眼光
你識d咩

蘋果唧牙膏大法

唔好咁啦
比條啊路人行

如果真係自己住牌照屋 佢無必要驚到入公廁
肯定好多犯法野 驚撚到仆街先會咁

你都on9,咁咪用用家人親人貪囉

要求拆屋，收地
追番律貼同追番損失相關稅項

之前都人試過
警包庇退休CID裝閘霸鄰屋
苦主拆閘返屋企 竟被指刑毀拘捕

[url=

兩公婆齊升職
再去支那做kol

睇狗仆街最開心

好笑。karma

一直關注

陶輝隻警曱甴又犯法

識幾句夠啦
Good morning sir!
Coffee, tea or me?

話撚咗佢報得就肯定擠牙膏

玩到咁大，蘋果分分鐘搵人放埋蛇，住埋有入數紙都唔奇。

呢招堅掂

大把鬼佬屌賓妹啦

wow, TMSL

預左唔會有結果，香港法治已死！

Pishhhhh

快拉

煮死隻白皮豬！

兩公婆都唔洗坐
黑暗時代

睇死警狗唔敢查

回力標

Karma always catches up to you

唔會啦，佢就算坐監懲教都會保護佢

得啖笑

講個笑話: 嚴正執法

Leave me alone!

好應景

good ball

黑警真係黑警

唔緊要，所以肥佬黎今次自己查
嗱，肥老黎呢獲呢鋪我就撐你啦.jpg

做恐部分子真係開心, 完全唔係守法, 又有佢地的國家認証

呢單野係未大劣放料
想過過橋抽板
對班黑警
乘機滅口

不枉我課蘋果

知法犯法又唔洗處罰
屌

俾盡結婚6年？

Rupert Dover 我屌你老母 屌你老母

天下烏鴉一樣黑

岩嫁啦 高級狗 一定多多少少都有犯法野
最好搵狗仔隊查下佢地 大把材料

推撚爆佢

黑狗知法犯法

洗乜升職，租下屋俾人，開下公司，貪下污又大把錢啦！

哇，擠牙膏，爆佢老母大鑊

全港最大犯罪集團

所以話做得黑警一定係道德感奇低嘅人
咩犯法嘢都做得出

我要見律師

逃輝好波啦

Yes,No同Deeper

88 la!’陶sir...向apple致敬

拉9左陶輝未屌你老母

721831101111

清算師出手

Condom出沒注意

香港仲有法治

呢獲警隊都撐唔掂 民主派私人檢控啦

肥佬黎好撚癲

重未有女警相？

香港警察 知法犯法

我最愛蘋果牙膏

PIN呢個

Oh my God
What the fuck
No
Yes
Deeper
Harder

我就係要呢d

蘋果鞭屍

如果當初場抗爭6.12就完左
呢條友都肯定係棄卒

點解咁有錢都要咁做
唔係有狗宿舍咩

秘撈搵得仲多過正職是常識吧

大家努力下香港越嚟越清廉

抵死

做咁高級為乜
擺明係呃飯食 盡時收工個啲啦
個老公咁高級 邊個會管佢

等睇佢仆街

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

老婆係賣閪，唔係賣命

睇pornhub學英文

間屋分分賣毒都唔出奇 講緊GTA online

為本BC 姐

Why not both 爆單打仔就係唔想你伏佢地屋企人

咁唔洗搵隻狗屌自己個閪嘅 雖然自己狗乸姐

咁點解爆單虐兒先

照下番鏡 邊到搵個有 BC 既人玩人獸交呀

你點知啲藍屍喜唔喜歡呢味嘢架

都係既....不過班所謂既「執法者」肯執法先算
Btw黑警死全家

蘋果做到野！

驚閪咩
好似大波華咁
大不了咪推佢老婆出黎頂晒去

香港警察講十樣起碼有五樣都係回力鏢
剩底五樣fake news

唔怪得咁支持獨裁政府 唔支持點賺香港人錢

未聽過

呢d攪多幾單所有popo都有排震
知道身邊隨時有人爆佢料
呢種壓力應該幾正
我地又只係做番市民應有責任

成家都係狗

開cafe 同拍劇㗎咋

mon post狗，你老闆憎唔憎屠夫輝？？

有料好快d爆！！上位係時候

上司淫下屬

得罪方丈

如果出租牌照屋就好睇囉

有單警車藏毒案

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

如果日日都有呢d嘢睇日日課金都得
咪撚跟黎振燁朱智賢啦 暗星到我要特登google先打得返呢兩個名出嚟

嘩

老公咁把炮，老婆竟然只係警長

多個途徑啫講到係錯咁

有無暪稅？
希望稅局追收稅款

反貪污 捉陶輝

咁樣爆得料 無鬼邊死得人

PUSH

女狗， 仲要有支那生意

其實共狗棄white trash好撚閒，white trash 自己諗
點投誠都好易做棄卒

condom !

btw, 老婆可能低級支那雞！

只會出糧嘅垃圾

地政鬼到唔恨，多數還原了事罰少少錢。
戰線係要走國際或小粉紅果邊

真係犯罪集團

好多嘢比拳頭更有傷害性

唔係啲狗都唔洗睇心理醫生

佢咪係陶輝既家人囉

有人犯法 今次執唔執法呢

Dog strong gives his dick to to fai

陶輝準備要返英國了

pish

李慧琼咁嘅樣

香港得3萬差佬，點解會成日犯法，呢班人仲要讀過法律
最on9既係仲大把人撐佢地

一早都話佢哋係犯罪率最高嘅職業。香港護士同佢哋嘅人數差唔多，但邊有佢哋咁多罪犯

唔怪得咁想蘋果死

原來咁多警察都犯法架
成日講香港法治

再推

fk the popo

陶跛都食得幾偏

陶輝

重重一推！

係facebook 找陶輝老婆Facebook 會見到佢好撚鐘意撚雀真係雀

但係依家好似搵唔到,

唔好俾佢沉

黑警強項
知法犯法

回力鏢應撚到呢

香港警察
知法犯法

呢條鬼佬都算失敗，娶狗女，重要係警長

推條死黑警, 唔好比佢沉...